# README #

Сервер для сетевого, многопользовательского аудиосервиса "CozyPlayer". Написан на основе Node.js.

### Основные возможности сервиса ###

* Удаленное хранение аудиозаписей пользователей
* Публичные плейлисты
* Разграничение доступа к плейлистам
* Статистика популярности аудиозаписей, жанров
* Возможность загрузить(скачать) любую аудиозапись